(冇圖)頌富 M記經理極似 孫耀威!!!

有冇巴絲知邊個 好靚仔

見到幾個M記女 就不時會望下佢

唔係啦 但真係好似

無圖你話劉德華都得啦

冇圖你話周柏豪都得啦

冇圖你話余文樂都得啦

冇圖你話麥當奴叔叔都得啦

樓主老母都似孫耀威